維拉一線隊14人感染武肺，其中10人為球員

據BBC記者Phil McNulty報導，阿士東維拉一線隊中有14人感染新冠，其中10名是球員。

阿士東維拉此前確認，包括一線隊球員和工作人員在內的多人感染新冠，球隊已經關閉訓練場。一線隊所有成員、教練甸恩-史密夫等人目前都在隔離當中。

此前阿士東維拉官方發佈公告，明天淩晨同利物浦的足總盃第3輪比賽，將會正常進行。

青年軍都夠炒多次利記7-2
輕鬆

維拉如果唔係俾獌狗黑而加都爭緊冠

一隊中十個都唔改期